- [Ordinul MEN nr. 3630/22.05.2018](https://www.upit.ro/_document/28074/om-3630-2018_recunoastere_acte_de_studii.pdf) privind noile dispoziții NCRED privind aprobarea Metodologiei de recunoaștere și echivalare a actelor de studii de nivel preuniversitar în vederea continuării studiilor sau a ocupării unui loc de muncă în România
- [Ordinul MEN nr. 6121/20.12.2016](https://www.upit.ro/_document/28155/om-6121-2016_recunoastere_acte_de_studii.pdf) privind aprobarea Metodologiei de recunoaștere a actelor de studii de nivel licence, master sau postuniversitar eliberate de instituții acreditate de învățământ superior din străinătate
